{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018211",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 넘버25 서면1번가점"
    },
    "text": "[yanolja Brand Hotel_ナンバー25西面1番街店]ナンバー25西面1番街店は西面旅行を完成させることができるところです。 ここは24時間の繰り返しの日常から離れて休息を提供し、日常を離れて旅の終わりを完成させてくれる場所です。 ナンバー25西面1番街店は、西面駅から徒歩10分の距離に位置しており、西面郷土料理通りに位置しているため、宿泊先まで様々なグルメに出会うことができます。 感覚的でトレンディなデザインの客室は、チェックインしてすぐに快適さと快適さを感じることができます。 また、ヘアアイロンやスチームアイロンまでレンタルが可能で、細心の配慮が感じられます。 この宿の長所としては徒歩1分の距離にコンビニが位置しており、バレットパーキングサービスとスナックバーも利用可能です。 宿泊施設は計41室の客室を保有しており、釜岩駅、田浦駅、西面駅、ポムネコル駅のような電車駅が近くにあります。 韓国語に対応する案内が提供され、未成年者の利用が制限された事項も案内されています。 客室利用の際には様々な案内事項が提供され、デザートの飲み放題やプライベート映画館などの特別なサービスがご利用いただけます。 周辺にはロッテ百貨店、チュディス太和、メガボックス、田浦カフェ通りなど様々な場所があり、旅行者におすすめです。 ヤノルジャブランドホテルで快適な宿泊をお楽しみください。 宿の住所は釜山鎮区釜田路20番キル14です。 総合評価をしてみると、位置が良くて釜山旅行者におすすめの宿です。 客室は清潔で清潔で、基本的な施設が完備されています。 スナックバーも利用でき、親切なサービスとともに利用者の満足度が高い宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナンバー25西面1番街店はどのような場所ですか？",
            "answer": "ナンバー25西面1番街店は西面旅行を完成させることができるところです。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25西面1番街店の立地はどうですか？",
            "answer": "ナンバー25西面1番街店は西面駅から徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25西面1番街店の近くにはどんなグルメがありますか？",
            "answer": "ナンバー25西面1番街店は西面郷土料理通りに位置しているため、様々なグルメに出会うことができます。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25西面1番街店の客室はどのようなデザインですか？",
            "answer": "ナンバー25西面1番街店の客室は感覚的でトレンディなデザインです。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25西面1番街店の特徴的な設備はありますか？",
            "answer": "ナンバー25西面1番街店ではヘアアイロンやスチームアイロンのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25西面1番街店の周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、ナンバー25西面1番街店は徒歩1分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25西面1番街店の駐車場はありますか？",
            "answer": "ナンバー25西面1番街店ではバレットパーキングサービスが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25西面1番街店の客室数はいくつありますか？",
            "answer": "ナンバー25西面1番街店は計41室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25西面1番街店の近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "ナンバー25西面1番街店の近くには釜岩駅、田浦駅、西面駅、ポムネコル駅などの駅があります。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25西面1番街店は未成年者の利用が制限されていますか？",
            "answer": "はい、ナンバー25西面1番街店では未成年者の利用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25西面1番街店の特別なサービスはありますか？",
            "answer": "ナンバー25西面1番街店ではデザートの飲み放題やプライベート映画館などの特別なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25西面1番街店の周辺にはどんな場所がありますか？",
            "answer": "ナンバー25西面1番街店の周辺にはロッテ百貨店、チュディス太和、メガボックス、田浦カフェ通りなど様々な場所があります。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25西面1番街店は日本語に対応していますか？",
            "answer": "はい、ナンバー25西面1番街店では日本語に対応する案内が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25西面1番街店は釜山旅行者におすすめですか？",
            "answer": "はい、ナンバー25西面1番街店は釜山旅行者におすすめの宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 677
    }
}